
                      E sido siempre fan de la saga hasta me gustan las precuelas y esta pelicula es de 10 me gusta como lo esta haciendo disney yo me pensaba que lo iba hacer como el culo pero rogue one era de diez y aunque la 7 se parezca un poco a la 4 sigue siendo muy buena pelicula
        
            